《Yellopenrice》個鬼佬仲比香港人更似香港人

建議大家可以睇一睇 思考確立下自己香港人嘅身份

香港人係一個身份認同 只要認同我地core value嘅 都係香港人

啱啱睇完好正

Push

個鬼佬搞笑過杜汶澤

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

老闆好正
不停屌柒中國

好撚正 玩哂食字同有sense
幽默感爆燈

但唔講唔知意大利咁奶共

意大利人係成日好開心🥳
同埋間野見到都想食 見佢好多唔用大陸食材

笑死

winnie the flu 睇完好想食

係reddit見過有一用WuFlu代表武肺

但佢搞笑得嚟又好有意思

lm

要幫襯

佢似真係平時睇好多野
佢搞笑啲位真係要消化先得出嚟 睇清好多野

我係香港人呀hi

推

睇完 好撚正
有機會一定要去幫襯

睇佢間鋪係上環mtr出口隔離 一定好撚貴租
仲要係上環一定生意會差左好多 咁樣都繼續支持香港人
真黃店一定要支持！
同埋佢一個pizza都係賣百幾蚊 係港島黎講已經好抵食

自己開個show 都得 又睇得多書
呢d 真係好難唔溝死女